日本有疑似中國潛艇在奄美大島毗連區水域出沒

太嘈

潛水都被發現，楂架